食野埋單條友唔記得收你錢，你會唔會比返佢？

係街度龍津美食個d

唔會但請返佢食燒賣魚蛋

試過去餐廳食嘢無計酒水，平咗一半，心諗咁平，主動提返佢。又唔係嗰差少少錢開飯，蝗蟲先會走數唔俾

會

蝗會比埋tips 唔關國家事